比人拉咗既巴打唔該入一入來，或者幫到你

雖然我個日咩都做唔到但希望你地加油

push